其實警司同個測量師 去安全屋開會 可能係研究測量

測量警司條賓周幾長

可能警司調查緊測量師老公 undercover㴝

上去係測量

量度警司碌野 進入測量師個西 呢個過程有無空間

兩人以證實所作之行動是為了配合警方嘅獵鷹行動，至於詳細內容警方暫未公佈

特派戰地記者綠燈俠

麻雀係女方用口深入查問後
變成左老鷹
後來入左秘密山洞
激烈大戰完
發現白色線索

分明就為破案埋頭苦幹

測量師 都係想用警司碌鳩黎計下自己個閪窿有幾深

計埋邊個角度入去先會頂到G點

做愛原來都要計數 唔係一般人識玩

依家啲警司都戇尻尻
收入咁高慳埋啲無謂錢